[急] 今日去太子！最後今日！

今日就係第7日啦
全世界去太子幫手啊！
已經有人去左跪地 絕食！

你地係咪想香港變左大陸咁
係街死左都無人知真相
我要CCTV！還我真相！

有咩行動大家再討論下？靜坐？

自推

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

幫手啊大家

記得唔好搞前線職員 重點係CCTV

幫我推

快

集氣啊
----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

Pish

時間太短 有傳今晚7點半就會del！

大家而家就去
有人跪緊
如果跪半日都唔交代
唔好怪我夜晚會拆左個太子站

張超雄同條女 死撚開喇 阻撚住左部風扇

求下大家幫手

今晚7點 太子獻花

721 811 831

推 晏就和理非
夜晚各自發揮，小心有狗，不被捕，不受傷

屌佢老母 想趕係群眾出現之前del

生要見人 死要見屍
黑警係殺人犯

Push

幫我推上熱門 宣傳唔夠啊各位

push

7/9機場更新 求求大家

放工放學就去幫手！

個婆婆

pish

推啊

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推推推推

我要cctv！我要真相！

Tui

揾人去九龍灣

去揾啲大粒

還香港人真相！

完全見唔到有人講緊
睇住佢哋跪到成個身震晒
有人體力不支
為嘅只係要狗鐵交返出當日8.31嘅CCTV

現場手足頂住啊

揾啲手足轉場去九龍灣啦

仲有其他方法叫人提供太子cctv片架！！

TRUTH IS
毛ee : 港鐵會keep住831 CCTV到無需要再
即係至少會keep 28日
只要有人申請到法庭指令要求佢交出黎佢一定要交

去緊 其他無足 等你地黎

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

塞爆太子站

就算今日唔會刪都好
今日都係義士嘅頭七
我地好應該出去

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

推！
我要cctv！我要真相！

【有關831太子站恐怖襲擊，搵巿民向法庭頒令向黨鐵取CCTV查詢及進行民事索償一事】

身邊多位律師手足提醒，其實只要當日事發時喺現場或只係路過月台（冇受傷，受到驚嚇已可立案｛無須證明｝）嘅巿民就已經可以作為申索人。當晚咁多巿民在場，但冇一個出嚟Contact律師團，有可能巿民誤解係身體受到傷害先可以作為申索人。因此，有需要向公眾說明清楚。

另外，毛姨姨個記招搵到嗰兩個受害被捕手足及其他不幸被捕（但冇上鏡）嘅手足，雖被捕但佢哋仍然可以作為申索人（只要他們願意的話）向黨鐵追討，如果有手足認識他們的話，希望可以告訴他們此消息。

只得返兩日時間，希望可以多啲手足知道再廣傳天下，希望盡快搵到申索人取得CCTV，查證有否手足遇難害身亡，同時為所有手足申冤，還他們一個公道，彰顯公義！

手足有難，八方支援！
萬眾同心，齊上齊落！

義務律師團聯絡：
1) 星火：9819 0979
2) 民陣：6549 9452
3) 民權：9463 2945

#法律及被捕須知

現在出發

立即找任何受害人告警察，這樣的話所有證據必須要保留

P牌都要推
今晚見啊

CCTV

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡😡😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人Contact義務律師！☹☹☹

其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐🤐🤐

港鐵每7-28日就會清一次CCTV，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，WhatsApp、FB、IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火：9819 0979
2. 民陣：6549 9452
3. 民權：9463 2945

還我真相！

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

千其唔好打黨鐵職員 佢地無辜架

唱國歌!!!

放工去

7:00太子站見！

推撚爆佢！！！！

Same

推爆佢

係既話留tg?

7.21 8.31

唔好理做咩先 依家太子得嗰十幾人唔夠 我哋要去聲援佢哋

釋放被捕義士

我明啊所以叫左人岀去先
想有咩行動 大家之後再討論

太子定係遮打好

831CCTV
唔單止太子站
石硤尾同荔枝角既CCTV一樣咁重要
還原真相 今晚太子見

毛ee : 港鐵會keep住831 CCTV到無需要再用為止

毛ee問咗黨鐵，最少keep28日

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

太子要人太子要人

Cctv!

中環取消算啦

831

我自己認為今晚遮打氣會唔會有成果
但今晚去太子 點都比到啲壓力黨鐵同再炒大件事
所以我會去太子

去！

今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

宜家去啦！！好多入人！

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

港鐵今日先放風話keep就係唔想你地今晚去太子站悼念呀！

放lunch嘅手足快D落去！！！

有冇石硤尾手足消息

仲睇!?太子要人呀! 行出黎

人手置頂

P牌推唔郁

Push 今晚放工去

太子已經開左波

十幾個坐左係度要求交代

有原居民不滿黨鐵賣港

PUSH

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

毛姨姨問咗地鐵，回覆話保存28日

[緊急] 有無 831 太子站失踨人士高清大頭相?

你老母就最後今日

今晚太子！！！！！

推呀

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

今你老母, 推人出去送頭?

所有人今晚去左沙田凱悅酒店恭喜吖蛇先吖今日對狗男女係9月6日，即今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒，去完祝賀佢地再坐火車去太子獻花時間岩岩好

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

一陣見

推推推

還原真相啊屌你老母

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

幾日後：
人為錯誤delete左
有關員工已被辭職

推 另外提提大家聽日袋底見

今晚見
一定要還原831真相
一個都不能少

我要CCTV！我要真相！
今晚見！

全部人去太子！

推！

831 91 92 CCTV
要求交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV都要！

831 91 92 CCTV
黨鐵快撚D交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV都要！

到時見

一齊帶晒啲六四嘅英文文宣
支共話六四冇死人嘅所有報道
務求令呢件事去到國際層面係「香港六四」
要全世界都知道2019年六四事件再臨

最好resemble返所有國際社會同六四有關嘅記憶
唔理太子站係咪真係有事
都要令到全世界睇到呢件事
全世界都關注黨鐵先會有可能死出嚟交代
大不了柒
但係柒都係柒於我地信唔過支共政府

將呢件事比喻成香港六四，向國際求救！有冇得諗？

Go

831 9月1 太子 荔枝角石硤尾CCTV
1個不能少

香港831

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

有

耿朽杯杯朽火

幫手推

現場已經有幾百人

好唔夠啊不過！
大家要加油！

五大訴求，缺一不可

而家去太子，今晚7:30去遮打

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版

P牌推~

推是

黨鐵講左話會keep